（HEHE) 我又嚟再次點都要想再秒回你地 ⑤

嗨

推

來啦

茨巴快啲同高巴講我同高巴揀邊個

繼續吹奏大會

痴線佬

講得多人都開心啲

點解咁強調處女

今日3點 維園見 提早出去呀

點阿

又爆post
你地有冇出去呀

雞巴

想出但唔出得

唔出去先好留名阿

體貼羊羊
人人有責

好

一齊銅記GU瘋狂刺激經濟

凍唔凍阿
需唔需要人肉暖爐

唔敢approach你姐
羊羊咁正
邊係責任呢

邊到有

呢度

正

窩係攬攬星人
最鍾意攬住一百年

羊仔 揀個available嘅仔仔

出緊

大減價去行街啦喎

你哋推post好快 冇睇一陣就百幾200個comment

羊仔留返俾我好無

你tg有相喎

有呀

好好J

圖

小心

我好一般咋喎

周圍都係人
好怕羞唔敢開呢個帖

+1 人地一望手機就見到hehe兩隻字

我等你地呀

蒲完覺得點

等我陪下你啦

我會唔會好無聊 兩邊炸你

有人理我我好開心

基本上有人同我講野我就會覆

你有光頭BI

我都想有

原來有兩隻仔仔

好快就成熟米

主因係？

我想搵到仔仔陪我過聖誕

一齊

樓上咁快就配對成功

真。speed dating

飢餓

餓咗幾耐呀你

就1年啦

不過未必個個人都係咁嘅

信心問題

奈子

你做緊咩呀

食緊杯麵

依家好早咋

我走

我知道腳腳唔係咁嘅人黎
腳腳係天使

每個人價值唔同姐
唔洗個個一模一樣

你地私交甚篤wor

你？

屋企無煮飯

次次

講笑
順便襯峰峰唔係度細細聲講

係呀，再無男朋友鬧醒我我應該會營養不良死

係佢

Merry Merry Christmas

你要我可以鬧你

可可巴

幾耐

你係咪做埋我bf先

你要佢啦

會唔會有聖誕party 比我感受下聖誕氣氛

又吹奏我

呢個真wor

你搞lor

你要我搞都得

我會出席㗎

我應該都得嘅

冷靜啲啦你

最多飲兩杯㗎姐

唔准發酒癲

你平時對其他人都係咁㗎

好呀 不過我怕醜 到時個個搵到個partner得我一個點算

冤枉阿
我25年來無醉過㗎

依家speed dating 咩

我會飲少少都面紅

我都係

有都幾開心

可能個個都男神咁既樣

真係無wor
未試過嘔 亂講野 斷片 行唔到直線

wow

下次灌醉你

你地就真係唔好飲咁多啦

幾時變左現實

如果大家想的話

我好大安旨意咁打開左

下次可唔可以許願要男朋友

到時個個都pair pair

然後我食左你

可以 咁你掟30000蚊去許願池

奈子好跩呀

個池係邊

哦

我依家勁無奈

我無奈多陣係咪可以變弟弟

我都無 因為我唔飲酒

發現乖仔一名

乖仔又點 都無人要
利申 唔賭唔酒唔蒲唔煙 係一個好悶既毒撚黎

差唔多
除左我酒

我明
男人不壞

你地要求高

我都係工程師喎

得啦

咁都俾你見到.....

邊飯

講唔講得
利申細電

缺唔缺哥哥錫

應該算係機械工程

25

賣下廣告先
N展仔仔夠曬專一
因為忙到要賣肝

你都有仔啦

啱啱好

睇唔起我失學

但你有仔 怕咩

我23

講笑咋

差幾個月啫

啱啱過咗生日

好似真係著太少衫....
依家有d頭痛

咁腳腳咪無人要

腳腳
峰峰平時都係咁㗎

峰峰好可愛

成日喺度放電
暈晒啦d人

我係咪玩大左

yo

今日最重要嘅po係次次要搞speed dating

呵翻可可
唔好嬲啦

果然係怪叔叔想呃我地呢啲小弟弟

峰峰嘅形象

九龍好似好多地方都查牌阿

無我就唔出個咁嘅po啦

無，峰峰一直係我心目中都係完美

成日有哥哥電暈我跟著話我知有仔

叔叔係假 怪係真

聖佑巴有無興趣

峰峰唔洗安慰我啦
自己知咩事

好想同你飲兩杯

最萌身高差

無需太謙，個個都係高質男神

咖啡都得掛

聽講聖佑嘅fans大多高質

同住我先？

好似你咁

飲咖啡感覺個人都文青d
所以成日飲

有仔既男神仲理啲單身毒撚 仲唔夠怪咩

茨巴真係咩都知
唔知可唔可以開心share

柰子巴係咪飲開Irish coffee?

洞巴你唔搵姐

歌巴唔理我地

飲過一次
香味真係唔同層次

食緊飯？

峰峰嘅存在真係罪過
點解可以咁溫柔

我都想搵呀無人要
然後我想講 每次見到你個名就覺得好似蠟筆小新個 娜娜子咁 雖然明明唔似

佢訓咗 好似係 除非唔係

咁你好好彩啦一定

搵到峰峰嘅人都好好彩

自閉大毒撚都有仔 你叫我地呢啲毒撚顏面何處

你以後叫我奈奈lor

奈奈 子

好想睇你著

奈奈

香港真係唔知，上次唔係香港飲

我都想買西裝褸 但好唔襯我

係咪即係肥柒毒就無人要

歌巴好早訓

風巴

如果可以有個男人帶住我去飲酒 然後送我返屋企
諗到都覺得好正

你係咪約緊我

你未試姐

聖佑巴有無戴眼鏡？

人揀我時我揀人姐

我170都冇呀

就係你搞到我比人誤會係高人

我好少約人㗎

表錯情

圓框揮手

好多人都戴啦
最緊要你鍾意❤️

冇近視

戴副冇鏡片眼鏡

kiss都唔驚撞到眼鏡

水汪汪嘅眼睛

睇副框個款姐

May I?

原來奈子係圓框

重點。

咁個個都好高質又可愛 好難揀姐

May I too

我又要

Why not

貴巴出手

你走啦我同奈奈子講緊野

你同奈子sweet sweet

係咪要留低擇偶條件

做咩咁快吃醋

同茨巴都 sweet 下先

乖啦
自嘲太過火有時會降低自己自信心㗎
雖然我知你未必係

奈子唔理我

其實我個人睇feel 同性格夾唔夾多 啱feel就可以

極大醋埕

快啲約我 我好易約毒撚好得閒

咁小氣唔得嫁喎

個個都咁講 但個個都睇樣睇身材

係嫁 咁唔通我 就會有咩
我都係現實啲 照下塊鏡 諗過個嘛

想比仔仔瘋狂輪住入我後門

我錯 廁哥哥

Filter 左我

正唔正

呢啲ff下好啦

廁你老_

你個仔仔呢

你個名我唔識讀第一二個字 咪求其讀囉

所以我先話理想同現實永遠唔會一樣

sor頭先沖緊涼

我都想 不過通常高過我既眼尾都唔會望我

奈子 嗨

同我沖

負評你先 蝦我唔識字

天氣凍，開新account LM 圍爐取暖
可唔可以當新人？

我啱啱都沖緊

唔可以 你係邊個

我依家有d好奇點解你會想開呢個po

太遲啦

點呀你

你覺得呢

Me毒毒冇人要

有野想爆

又扮新人

又真係wor
我25歲好似仲有高....

好高阿你

想秒回你地囉

但係我好想知阿

電話呢

係街吹完風又係時間入黎取暖

你好！

hi

超稀有品種

焗到出熱痱

真

呢度d巴打唔係typical嘅身形

文青巴上水啦

邊有咁多人夠你cute阿

今日行咗好耐攰死
依家終於有時間放鬆下

A0 here

等我哋一齊暖下你

A1

好變態

Hello

165.......

165都幾cute啊

兩個矮o既hehe係埋一齊其實幾Pure
如果兩個都係走可愛路線

單機行耐左
叫到喉嚨痛 但今日見到咁多人 真係好撚鍾意香港呢個地方

好有puppy love既感覺

雖然私心有個男友同我一齊行就更好

腐魂在燃燒

訓覺啦 各位早抖

腐女福利

怕羞

如果街上面見到咁cute嘅情侶
我會好想兩個一齊食

QQ文青巴

慎防你地今晚推爆呢度，我出去開住個新post先

好悶 呢度有冇人打lol

```[member]又食又拎 I服了U[/member]

```

同我呢

qq

係就好

想有黑狗俾人擊殺，

您可以俾方案嗎

早晨呀

1001

早